

# hola

esto es un articulo **escrito en** [**trix**](https://trix-editor.org)

_trix_ ~tiene forma de frutitas~

> un bloque de cita, aunque no se vea distinto  
> esto sigue siendo una cita


doble enter separa un parrafo?


- una lista
- desordenada
  - con subitems

 ![Logo de Sutty](http://localhost:3000/rails/active_storage/blobs/eyJfcmFpbHMiOnsibWVzc2FnZSI6IkJBaHBGUT09IiwiZXhwIjpudWxsLCJwdXIiOiJibG9iX2lkIn19--60f6089bf1072a97d49807fe7833979cbb5214b1/logo.png)un parrafo mucho mas largo  
con saltos de linea  
en el medio  
se parece a un poema

ahora empecé otro párrafo
